佩洛西在上午与众议院民主党核心小组举行的电话会议上，拒绝了“精简”法案的说法，比如民主党上星期在参议院否决的3,000亿美元议案。 沮丧的众议院民主党人推动对新的经济救济法案采取行动艾瑞卡·维尔纳|020年9月15日|华盛顿邮报 
 共和党的“瘦削”经济刺激方案不包括第二轮1200美元的经济刺激支票——这是共和党和民主党领导人几个月来一直支持的提议。 共和党5000亿美元的援助计划被参议院民主党人阻止——这对失业救济和经济刺激支票意味着什么 
 欧洲央行将召开重要会议，申领失业救济人数将增加，参议院对“空洞的”刺激支出计划的投票基本上毫无意义。 随着投资者再次看跌科技股，全球市场下跌 
 此外，共和党的空洞刺激方案并没有为州和地方政府提供额外的资金。 美国参议院将投票通过5000亿美元经济刺激计划 它包括什么，不包括什么，兰斯·兰伯特，2020年9月9日，财富 
 今天有十几场竞选值得关注，但这里是最重要的一场。 关于今天堪萨斯州、密歇根州和密苏里州的选举你需要知道的事情|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月4日|FiveThirtyEight 
 在她母亲发布的最新照片中，克里斯汀娜瘦削的肩膀上披着一件黑色背心。 9岁的俄罗斯模特克里斯蒂娜·皮门诺娃太性感了吗? 安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 时尚达人的心血来潮给我们带来了喇叭裤、紧身牛仔裤以及介于两者之间的一切。 Jack Holmes，每日野兽视频| 2014年12月3日|每日野兽 
 相反，穿一件紧身的衣服——比如紧身牛仔裤或紧身连衣裙。 12个真正有效的感恩节减肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 那个打着细领带的男人告诉我，漫画书是装在一个马尼拉信封里运输的。 漫画书的圣杯藏在纽约动漫展的平原|Sujay Kumar | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 紧身领带告诉我，它是2011年在一个储物柜里被发现的，以210万美元的价格拍卖。 漫画书的圣杯藏在纽约动漫展的平原|Sujay Kumar | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 “瞧她那副模样，我想那个瘦骨嶙峋的女人什么事都敢干，”艾美说。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 她又瘦又瘦，头发黑黑的，具有很强的耐力。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 伯克从口袋里掏出一包钞票，塞到阿左瘦骨嶙峋的手里。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 这时，门突然开了，一个瘦骨嶙峋的女人走了出来，她的土布连衣裙上挂着两个拖头顽童。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 她背对着妮塔，瘦骨嶙峋的手像爪子一样插进了金色的胸膛。 他们看着，爱着。 亚历克斯·麦克维米勒